點解太古廣場唔係在太古?

在太古落左車，點知原來離太古好撚遠

點解太古坊又會喺鰂魚涌？

柴灣角夠唔喺柴灣啦

原因就好似東涌係西邊，西貢係東面

太古堂都唔係太古

點解長沙灣廣場唔係長沙灣

九龍坑都唔係九龍

在乜撚野

大埔道唔係大埔

太古廣場係swire公司
好似係

地鐵站名改得衰
明明有太古城太古廣場太古坊

大坑東都唔係大坑既東面啦

銅鑼灣街士都唔係銅鑼灣

高鐵香港段都唔係香港啦

樓主無樓

因為家姐俾人炒左

長沙灣廣場
長沙灣政府合署

荔枝角公園
深水埗運動場

西貢唔係香港